大粒墨會在香港歷史上佔一席位

佢點估到自己會有咁大影響力，注定留名香港史

大粒墨事件

快過女麗搖巴！

你快過佢你不如宣傳下

831 9月1 9月2